想反gap

今朝準備去見工
有咩要注意

巴打何解要反一個牌子

商業間諜？

見工時唔好同佢哋講你想反佢哋

想反邊條女個gap？

認真

做咩要反gap?
佢有咩做得衰呀你講喇
做咩要反起佢地反對佢

返

反個gap嚟洗
洗得乾淨d